+++
title = "删除副本集"
Description = "删除已创建的副本集。"
weight = 9
+++

删除已创建的副本集。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **计算** > **副本集**。

2. 在副本集列表页面，选择副本集所在的命名空间。

3. 在副本集列表页面，可以通过以下两种方式删除副本集：  
	* 找到要删除的副本集名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **删除**。

	* 单击要删除的 ***副本集名称***，在详情页面，单击 **操作** > **删除**。
4. 在新窗口，单击 **确定**。